連登仔真係好撚蠢 trump都識話Xi was a good friend of mine

大家認清現實未？

究竟連登仔有幾唔識玩
一個叫人嗌香港獨立嘅post咁多人正皮
真野收埋唔得嘅
繼續追求民主同真普選呢d普世價值唔得嘅
係都要傻下傻下咁比原因人攻擊

天琦參選個時都話唔支持港獨啦
美國打尻伊拉克都話維護世界和平啦
你地係咪咁撚蠢呀

利申
光復香港
時代革命

推

推
有D野係靜靜雞

幾時有講 was

天琦參選唔講港獨係因為體制裏面鬥爭 家陣你又入體制裏面咩

樓主將啲不可相提並論嘅事並列

樓豬係咪come from 2014?
又唔好得罪共產黨呀屌你老母?
加泰集會有無令人權法收皮呀?
撐維吾爾有無失去國際支持呀?

屌你老母弱智樓豬

咁多個國家關注香港同情香港仲唔講港獨幾時講？ 仲要而家支那被美國針對 而家可以話時機係最好 講港獨有同情分 可以做敵人嘅敵人 香港變成美國嘅朋友。成日話唔好嗌香港獨立，話乜柒國際線難打，屌你地，你地班柒頭唔係以為一大班人走去搵幾個政要，班政要就走出黎為香港反中共，如果傾計可以傾到美帝反中共，民主黨班老野二三十年前一早做左民族英雄，係你班人係真天真、定戇鳩。班國際政要唔撚係因為香港先反中共，係因為反中共先支持香港。反中共霸權同中國擴張根本就係21世紀西方國家既國家路線。

另外如果話等到可以獨立嘅條件成立先講港獨就會太遲真 連登以個人士都唔會意識到可以獨立 想谷都谷唔起 平時唔比人講開 到時機就覺得可以全世界即刻轉軚港獨？ 人哋根本就冇「港獨係選項」意識。 而家大家有勇武抗爭嘅意識都係天琦15年嘅種子， 而當時佢被人話係鬼唔想贏。

加泰集會係後尾向外解釋唔係撐加泰獨立先冇事

depends on 你點睇呢場抗爭
剩係香港自己打嘅話
嗌乜柒都好

但係而家個體制就係成個世界撐香港追求民主
唔係獨立
利申
支持港獨
但係認清事實
靠自己打唔贏
唔好再一時意氣打飛機

逼人打開口牌累人累己
明知唔夠做都要畀位對家入....

“Sixty-one percent (61%) of voters are watching or following the political protests in Hong Kong. A significant majority at 59% think Hong Kong should be independent from China, 7% said they should not be, and 34% were unsure. Asians as an ethnic group were the most in support of independence at 78% as compared with Hispanics, Whites and African Americans. “

trump係講過支持one china policy架
美國唔為自己利益唔通真心支持香港獨立?
一陣佢覺得支持港獨無好處
佢重會理你?
點解唔係可以名義上繼續追求民主?
反正係支那追求民主同獨立無分別

其實加泰隆尼亞比人打生打死都無咩國際聲音支持
因為呢樣去到主權問題..
我好撚憎支共但無可否認要國際支持 佢地一定係以國際條約中英聯合聲明去講幫你爭取民主人權唔會無啦啦幫你獨立
所以宜家講獨唔獨立跟本無咩意思

真係好on9....
嗌完香港獨立同後排屌狗無分別

咁你嗌香港獨立
同追求民主
支那國會認為有分別咩?
但係國際上就會有

OSAKA, June 29 (Xinhua) -- U.S. President Donald Trump said here Saturday that the United States continues to pursue the one-China policy.
trump撐唔撐港獨?

佢哋係政府官員？